[有圖] 今日去咗間新餐廳食漢堡包, 幾高質

部手機壞壞地focus唔到 但係真係幾好味

成10年都有

黑妹拉走個碟原來仲有薯條
屌你唔好咁懷舊啦

小學雞第一次睇以為發現左新大陸

樓主你嗰便仲嚟得切阻止香港比中國收返呀

對波摷哂皮未